---
title: Därför omfamnar svenska industriföretag öppen källkod
date: 2016-01-24
subtitle: Artikel i Computer Sweden
tags: [artiklar]
---

### Computer Sweden: Därför omfamnar svenska industriföretag öppen källkod
I en artikel i Computer Sweden skriver man bl a:

Svensk industri sneglar allt mer på öppen källkod. Nyligen tog Scania steget och gick med i Open Source Sweden. "Det handlar om samarbete, öppna standarder och transparens", säger Erik Lönroth som leder Scanias interna arbete med öppen källkod.

Läs hela artikeln här: http://computersweden.idg.se/2.2683/1.647810/oppen-kallkod
